[求Fact Check] 機場內地臥底扮示威者疑似起到底

！以下內容未經確實驗證！

！以下內容未經確實驗證！

！以下內容未經確實驗證！

由於我冇老豆搵仔admin資料，麻煩各位幫忙send俾admin 查證。

以下為前線group嘅一手資料

寫住 徐锦炀 。於是我好簡單Google一下佢個名就發現...深圳市公安局第二批輔警 其中有一個人都係同樣嘅名。當然全內地咁多人有同名唔出奇，所以想各位幫忙查證一下。

Sorry，因為臨時用手機出post，所以排版可能比較差。

Push

推

可以up埋另一個人嘅相